其實本土派民主人士真係要反省點解區議會寧願選泛民都唔投你

之前陳國強做野真係太hea,以為日日開街站便做地區事務，錦濤很多人屌佢，點解唔學下劉勇威，而家話人票同泛民界票一樣
椰子成日話議會無用，自己係補選投保皇對家，但而家唔肯同人協調，奇奇怪怪
當然我希望各位努力，包括椰子同陳天俊，做地區工作唔係無用，繼續努力去維繫街坊先最重要
希望各位本土派人士繼續加油